其實投完票之後再出入票站幾次

大家一齊做，個大數據民調咪....🤣

又好似得得地